香港人站起來, 728 元朗見!

警不守護元朗, 香港人自己守護!

這兩日心情很沉重, 看新聞也不禁哭起來. 元朗人唔敢返屋企, 商店不敢開門. 明知克警有問題, 眼見鄉黑丫結, 政府記者會連一句支持香人的說話也不肯講. 人命最重要係普世價值, 林鄭反而說塗污一件死物更嚴重. 你甘心香港變成這樣嗎? 聽到特首咁講, 我知道...

香港人一定要站起來.

元朗人不能發表言論, 連儂牆不能設, 做任何事也要看鄉黑面色. 新聞講元朗人再也不敢講元朗係安全, 恥為元朗人? 大肚婆經過都俾人打到訓係地, 元朗人的尊嚴去左邊呀?

728, 我地一齊為元朗人拎回來.

雖然我驚俾人斬, 雖然我有一家大細, 但見到不平的事, 我一定要為公義發聲. 728 我一定要到元朗, 支持元朗人, 係元朗設連儂牆! 係艱難的時刻, 我地香港人一定要團結, 才能戰勝黑暗.

元朗人就是香港人, 元朗的事便是香港的事.

就算在之後的黑夜, 我也要站在元朗連儂牆的前方. 被打被斬我也不怕, 因為香港人追求自由和平的心, 你永遠也打不倒.

唔係727咩？

係727